台灣花店老闆小鮮肉 IG誤po 下體照

巨腸好似美國巨腸咁唔小心

冇格圖呢

小鮮肉

想含

靚仔想入

好能gay

無碼圖呢

小鮮肉？樓主支那人？

都唔靚仔

咁細

幸福賓州可以屌好多白滑女女

佢gay架

Hello momomato

打左格既撚都叫做撚 ?

小你老母鮮肉咩支那狗

圖呢

咪就係

點樣可以錯post十幾分鐘都唔知

厚格成咁仲好意思開po

連登真係好撚多基佬

鮮肉就番肉檔啦
小你老母鮮肉

又用蝗語又冇圖
樓豬仆街死啦

無碼圖？？

負評for小鮮肉

拉

點解可以誤Po

充滿GAY味

想學美國巨腸？

冇圖學咩人開post

台灣香腸

圖？？？

擺明想學美國巨腸出位...

圖呀 我要見到無碼圖

正𠹌到

無格圖呢

專登

好靚仔

冇圖講經咩

唔鍾意咪 quit 囉

圖呀屌你老母

Btw 圖呢

圖呢屌你老母

好似幾細碌

lm

圖吖

pic?dllm

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

我要圖呀
褲都除埋

搵人救樓豬老母

圖呢？

3頁都冇圖

肯定係gay

Bomba

推到有圖

Dllm

連登已死，gay post可以3頁冇圖

gay post
打咗格既圖有乜意義？

樓主仲唔快啲救自己老母

咁撚短

仲話最大GAY 討論區.......圖呢?
屌你老母

Gay 佬們出嚟

圖呢 dllm

4頁都冇圖

格仔撚

粗格到咁都好意思post 出黎

冇圖po乜撚嘢

係未呀？誤PO！
扮誤PO喳話！

冇圖學人開post

打格都扯？

原圖

不孝子你有十秒打救樓主老豆

樓豬要J定PO圖

開始懷疑你既性取向

正常人都會click入嚟睇

我屌

小你老母鮮肉

冇相呀

5頁啦 無碼圖呢

Hello Moto?

仲未有圖

點解好似冇毛嘅

煮撚左黎食 鮮乜尻野肉

圖呢屌

成班男人喺度要J圖
基登

會唔會細咗少少

圖/母

搵到了

冇肌肉線條就咪學人除衫

Hello moto?

睇見都痛

快點

燒鳥

無原圖

除咗一張打格照之外，冇啦？但又諗唔明點解要為個都唔算好紅嘅網星整裸照，可能佢刪得夠快，啲人cap唔切網上傳

冇圖冇真相

嘩你收埋咁多正嘢

Ban圖?Blocked

gay佬comfirmed

仲未有

點解啲gay 佬個個都咁靚仔

因為d柒既gay佬收收埋埋

台灣啲校服繡埋名，扑嗰陣更加有征服感

對比美國肉腸 呢條真係毛毛蟲嚟

都唔識玩既 緊係正皮呢個回覆等d人真係以為有無碼圖

樓主正仆街開完post一句都唔覆就潛撚咗水

圖

d 格仔打到咁 唔講重以為係黑人

7頁都無圖

pull

圖呢7頁啦 圖呀

刁你牙

好多伏

個樣好柒

咁多人想睇台仔條撚

屌，咁撚多個comment 都未有圖

睇到第七頁都仲未有圖
燥撚咗

your spring pocket will be barbecued

頭先見佢玩抖陰
即刻unfo左

Hello Moto

唔該well done樓主

自從見過佢玩抖閪，就unfollow咗佢

個感覺似見住個花店王子變成屎坑傻閪

真係on9嘅先會玩抖音

仲未有原圖

輕輕一推

得有格圖學人開post

仆你個街fox黎ge喂

燒緊塊鏡咋吓話

睇個男人丁上d火光既色唔似燒鏡

屌 有圖未啊

圖呀！

仲用唔用到

講慣台灣用語

連登標準嚟講簡直算殘廢添啦

正

靚仔都係gay

成班死gay佬

終於

唔洗燒春袋鳥可以繼續打飛機

好撚正阿

好想比佢瘋狂抽插

推左8頁終於出黎救老母

又靚仔又靚丁 好尾機

人生勝利組

這些機會..........

我個張已經係終極甜

好正
Btw佢好似真係gay

我記得佢前果排有post鬼仔男友呀

不過佢好似同女仔結過婚 鬼仔係現任

屌 大家都好follow佢
重記得佢story參加前妻再婚婚禮(?) 都幾shock
之後再公開鬼仔 重shock
再之後進軍娛圈真人拍bl 係好L shock

有冇鬼仔圖

應該係呢個？之前story有公開

幸福鬼仔

唔知邊個一邊個0呢 好想俾佢地雙龍

個IG好閃

要射了

其實女仔係咪鐘意睇呢啲？

男仔都鍾意呢啲

未扯咩？

好啦 算你啦

打翻個J先

我幫你打

真ga囉
之前日本好興玩燒鳩毛

有d露鳥唔po啦

佢個生活一定好淫亂

終於有圖

好撚正我fol左佢好耐

想瀨佢龜頭邊

喺呢度都見到你

想含晒成支炮

有圖啦入番黎啦

thanks

正常人睇完會唔會扯

唔會

但如果依條係未充血都幾勁

算你啦 唔講啦去打返個J先

肯定好敏感

跟住再奶下佢乳頭

粒乳頭細細粒一定好好奶

點會未充血
就算唔係全硬 都有7，8成喇
唔會再大幾多

我無見過JJ真係唔知

但係都唔算細 個形狀直左應該好靚

你地一個二個點樣報答我

以身相許

成個post gay佬d 留言咪咁痴啦

真唔真架 我好lonely

Bi？

上連登先知
原來香港有咁多gay佬

你冇JJ

連登全港最大同性戀討論區.jpg

有冇ching睇到扯咗

btw非gay

你有佢咁靚仔我實肯

睇得太多jj
依家唔會咁容易扯

以身相許仲要嫌三嫌四？

快樂嘅時光真係快
未起身嘅就唔好意思

呢個圈就係咁現實

屌你 劣評

今晚派多次福利

好啦 幫你含

是咪會有另一張圖

會有樓主自貼

Oops! We couldn't find that page

你又知我未貼過

有冇人saved左張圖 發多次

睇唔切

晏咗嚟

有冇back up😢😢

姦佢

負評ed
冇圖

我頂，咁快同我del咗

大佬，send多次呀~

小弟都想知佢有幾扯得......

呀屌 遲咗check

樓主send多次啊~

快

想回味呀 好靚條j

東莞臘腸

仲有兩個鐘，快！快！快！

快啦屌你 就黎訓都未J到一下

鳩圖呢？

樓主呢

丁緊男神bb豬

獨食難肥呀

你自己今朝訓到豬咁關我老母咩事

張相係未扯晒

我9點幾就起咗啦，無mon po炸

我就好鍾意吊仔仔癮既

等你班淫仔慾火焚身硬住咁求我

樓主又話有第二round

好想睇

求下我咪po

嬲 你都係死淫零ja 自私j

你求人係甘嘅態度？

露出係常識吧

我未聽過自己講有第二round之後，又要人哋求。

聽話 淨係俾你一個睇

我話今晚嘛一個鐘之後都係今晚

舉鐵，等多你一個鐘

等樓主張j 圖打飛機

滿足你班淫仔啦 唔好再屌我老母

舉我個碌鐵

打得飛機

好正 又要打J喇

好人一世平安

應該5洗打已經射左 射埋右

正呀！！！ 但係完全諗唔明點解上面啲人覺得佢大？？？ 黑人問號

未扯晒都有呢個size其實算唔錯
你仲要計埋身材同靚仔

吾知佢上世做過咩好事先可以有晒所有野

人生勝利組

喺倫敦讀藝術大學
屋企應該都幾有家底先可以去外國讀文藝嘢
真係勝利組

Adam Feng正好多，個Size大好多

個胸又大，又靚仔，又高，又大碌，古巨基又正，可以玩成晚。

之前佢自己有po啲尺度勁大， 冇幾耐就del咗

無圖無真相 開黎見我

佢有露咩

快啲救老母

係 這些機會 仲要做老闆

玩十年都得何止一晚

有晒shape, 冇keep呀。 點q知佢會del啫

兩個揀一既話，我一定會揀Adam

佢張張都白色三角底啦

其實兩個都好得意

認真 好似幾好含😛😛😛